有冇手足今日賭錢贏到開卷

贏左800鋤d

a09

豬𨶙曬比馬會啦

輸晒俾利記

800 渣ga